俾細佬見到自己張床有飛機杯點解釋好

你估你大哥真係貪得意先玩呢d野咩

買俾細佬嘅生日禮物

一齊用

大家男人老狗怕咩

細佬，送俾你嘅